---
title: "отпечаток и конфиденциальность"
description: "Imprint"
slug: "imprint"
keywords: ""
categories:
    - ""
    - ""
date: 2017-10-31T22:42:51-05:00
draft: false
---
Ответственное учреждение в целях защиты данных
---
Университет Альберта-Людвига во Фрайбурге, Германия\
Кафедра лесоводства\
Факультет окружающей среды и природных ресурсов\
Tennenbacher Str. 4\
79106 Freiburg/Germany\
++49 (0)761/203-3737\
info@surge-pro.eu

Представитель по защите данных:
---
Университет Альберта-Людвига во Фрайбурге, Германия\
Представитель по защите данных\
Fahnenbergplatz\
79085 Freiburg/Germany\
datenschutzbeauftragter@uni-freiburg.de

Заявление
---
На этой веб-странице мы не собираем больше данных, чем указано на
[страница защиты данных](https://uni-freiburg.de/university/privacy-policy/)
Фрайбургского университета.


Ваши права
---
Вы имеете право получить информацию от Университета г. Фрайбурга о ваших личных
данных, которые были сохранены, и/или на то, чтобы исправления неверных данных.\
Вы также имеете право потребовать удаления своих данных или их
ограничить их обработку, а также возражать против обработки
ваших данных.\
Для получения дополнительной информации, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу
datenschutz@uni-freiburg.de.\
Вы имеете право подать жалобу в регулирующий орган, если считаете, что обработка
ваших персональных данных нарушает закон. Примером такого регулирующего органа
является уполномоченный земли Баден-Вюртемберг по защите данных и свободе
информации.
